女子嘴唇太乾搽「媽媽的凡士林」 竟係鬆弛劑！

哥倫比亞一名女子原本想用「凡士林」（Vaseline）塗抹乾燥嘴唇，豈料太心急沒看清楚而鬧出笑話！原來她誤將媽媽的「肛門鬆弛劑」塗上嘴唇，頓時令雙唇失去感覺。

來自哥倫比亞西部城巿卡利（Cali）的查莫羅（Dayana Chamorro）自拍短片在社交平台分享趣事。她因為嘴唇乾裂，到媽媽房間想找「凡士林」抹抹嘴唇，她找到一個小小粉紅色藥盒，打開就往嘴唇抹上，結果立刻感覺嘴唇麻痺，完全失去感覺，趕緊找媽媽來問，才知道她塗錯了媽媽的「肛門鬆弛劑」（anal relaxant）！

查莫羅在短片中邊忍著笑邊敘述整件糗事，「我把這個抹上嘴唇......結果我的嘴唇『睡著了』……我把媽媽的肛門鬆弛膏……抹在嘴唇上了」她還笑到流淚，在她身旁的媽媽也跟著大笑，最後不忘道出「故事的教訓」：在使用或將任何東西塗上身前，要先問清楚啊！

網友都認為查莫羅的分享很好笑，「我笑到眼淚都流出來了」、「你讓我笑足一天，我喜歡你的笑聲」。

爸爸媽媽玩屎忽

佢老母一定成日賴屎